香港加油

🙏🏻🙏🏻
我呢啲幕後做文宣為大家打氣

幕前幕後照做

好波
仲有咩可以幫到手

宣傳囉

全球反送中聯署

加油香港
遍地開花